［日文JJ] JLPT vs BJT問題

係空槍上陣即情況下考BJT 得到J3

係唔係應該去考JLPT N2, 定係苦讀後考N1?

推

天気がいいから、散歩しましょう

N2まだはN1?

直接N1啦

N1? 有咩course好推介？ 無信心直考N1

JLPT又唔洗考口試，何況你考到即係BLT已經有個底，你自己睇書去考都得啦，我N1都係自己睇書考返黎

睇你係咪急需n1資格囉
我都係考左n2先 今年再準備n1不過隔太耐已經唔記得左好多嘢

問題係BJT J3等唔等於N2